admin留意返 時事台開始五毛化同私怨化 麻煩睇緊少少

洗版唔該即bam
同諗下有咩方法 防止高登既情況出現
例考慮cc台開post每人每日上限

靠你啦admin

推

陸續有黎

開始殺到嚟